大家點樣走出竉物離世嘅陰影

由細到大養咗15年嘅狗3-4個月前因為癌症上咗天堂
到宜家成日諗起佢離開個時個情景就會眼濕濕，返工食食下飯又諗起
返到屋企係房不時流埋眼淚
以前都有另一隻狗同樣癌症離開，可能個時有呢隻狗陪先冇咩事
由細到大冇咩朋友，係得呢隻狗陪我
宜家走咗，突然覺得人生更加黑暗
就算想養另一隻，始終都係代替唔到
想快啲上埋去見佢

想快啲上埋去見佢

唔好得個想字，即刻做

你覺得自己好幽默？

有個咁愛佢嘅主人佢已經過咗幸福嘅一生，
我諗佢都希望你可以將呢份愛延續

我都好擔心有呢一日

剩係希望佢到時唔會走得辛苦，痛痛快快咁走

我一定會喊好耐傷心好耐，我好驚呢一日會黎，但我知終有一日要面對，唯一可以做既就係同佢開心過每一日

屌你老母好撚搞笑？ 你都快撚d 落去見下你老母啦

對住陌生人都可以咁嘴賤刻薄
現實應該冇咩朋友

平常心就得
只要你平時好錫佢 佢一定feel到

養過隻囉

清 我就唔批鬥你啦

你老母係咪係下面等緊你

你老母比狗小所以生左你出黎？

會諗佢其實去咗會好啲
有病好辛苦
但開頭嗰一兩個月係好難過
見到佢生前啲水樽同床都會好想喊

時間會幫到你
雖然佢離開左我4年，但我仲未敢睇返佢離開前既相同片甚至諗起都會眼濕濕